有冇曼迷手足覺得聽晚贏硬

輸到仆街＞#oleout＞意想不到嘅勝利＞魔性澎湃＞輸到仆街

遇到呢個時候嘅曼聯同蘇sir，真係3光頭佬自己2唔好彩

曼城球迷算唔算係曼迷？